8102

有無巴打知咩事

推

有無買

跌左5蚊

cls

洗倉？配股價好似$0.3

下一隻翠如股

0.57

好好睇

好似幾好玩 抽升緊

入番十萬

炒格仔

睇股仆街最開心

5蚊有貨個d點算

再all in

因咩事跌咁多 因為聽日發表財務報表？

痴線 1手輸5皮

而家入得過

真係crazy

入左，過夜

入左十手 等爆升

準備好未

升！

入左兩手玩下

Fat fat 上返$6就爽

似翻版聯旺

各位留意番8102係全配售上市 即係跌之前個價係自已友炒上 宜家仲入既話真係睇路

升左就走

上唔上到1$~

上到又好快跌返

今日發表財務報表會唔會升番d?

after trading先公佈，星期一開市唔知會點，依家買唔買一手先？

公布左未？
利串0.86入左10手

你地真係痴撚線 哩隻都搏

仲未公佈

通常業績公告要搞耐d, 公司party冇咁早sign off

好撚緊張

呢隻股個大股東比證監會查

🤔🤔🤔

火箭準備升空

Why? Source?

2050出左業績

多左雜項收入

冇特別利好 唔值而家個pe 星期一繼續drop

呢隻老千股嚟 只會drop

仲玩呢啲股
之前翠如bb已經有教訓
等咗幾個月都未升返

有貨既好走

短炒唔反對,
但千祈唔好長hold , 會彈下跌下咁繼續跌